耳機撚 新出sp1000m好似抵玩

電鍍藍 碳纖底
外型幾靚仔 又輕
Spec又差唔多
係少電少rom
10月先賣 訂唔訂得過？

啊，仲要平啲
搞到我唔知原版有咩好

幾錢呢？

原版rom 大啲，電池大啲，同埋就咁睇spec聲肯定唔會同原版一模一樣，但應該級數係好接近，求神拜佛鍾意呢部多啲如果唔係就真係唔知要單手操控定要聲好

2萬有找
Spec係差無幾
真係rom 電同mon細
仲有個殼無咁厚實
不過以portable player嚟講
佢重量同size比較理想
小弟心郁郁想訂

仲有得用app

要用app就要買amp

AK 啲旗艦不嬲都係咁樣
幾皮野旗艦唔洗一年就出樣新野或者大劈價收你皮

sp1000好似都就兩年

AK幾時抵玩過

等緊

點解？

買ak我寧願等周年版索尼大法

兩皮野